一人一集好撚好笑嘅多啦A夢！

話說最近無聊上Youtube睇多啦A夢，細個都唔覺咁好笑，淨係覺得叮噹好撚把炮，大咗先發現啲劇情on9到笑

我先拋磚，呢集「我不要這樣的靜香」笑到我肚痛，靜香呢條臭西真係on9到震

仲有呢集大雄同叮噹出盡辦法，諗住趕走屋企嚟咗個閪客

個人覺得舊版既好睇過新番 可能情意結

想由第一集開始睇

大雄出生的那天

叮噹

呢集串胖虎好搞笑

lm

留名

近排都係咁YOUTUBE睇多啦A夢
呢集講胖虎同大雄細個嘅基情

你嘅野即係我嘅野 好GAY
PS. 胖虎呢集幾型

大雄就是送給靜香的禮物

有無巴打記得有集係換五官 手腳個集 想搵返黎睇 印象中係第一代的 換左隻發炎眼 香港腳

胖虎被綁到認唔到係邊個

多啦a夢同好，之前youtube有好多保全叔版，呢集睇到眼濕濕

好多次都係多啦a夢亂放法寶出事

唔知點解，真係聽唔慣，唔係保全叔配音嘅多啦A夢

我都係
寧願睇日配

好多都係會睇到喊
好笑既唔夠慘/感動多

第二個故仔好好笑

多啦a夢生日篇好多都好感動

上面全部睇過晒

多啦A夢新配其實配得幾好
強求唔黎
就算日配都已經唔再係大山配

我仲以為得我自己睇多啦A夢
而家係 Youtube 自己彈出黎

依集好笑

有集係變身鏡 好撚好笑

小夫剪髮記
睇完勁鍾意小夫

粗口叮噹

日配把女聲其實都ok
但港版聽極都唔慣

睇漫畫其實好多搞笑情節
催眠眼鏡果集好笑
技安比大雄催眠到以為自己係女人同係一隻狗

其實女版唔係配得差
不過係保全叔太深入民心
邊個去配都只會比人批評

多啦A夢同好

漫畫第一卷

有一隻用唔知咩泥膠改變個身體

我是大雄子

其實多啦A夢有幾多集
有冇真情加皆大歡喜咁多

留名
新版多啦a夢好多都好好笑
有好多笑完結局仲好感人同有教育意義

可惜唔係保全叔配音

好有愛呀！！！😍😍😍
其實胖虎好有義氣！

我中意舊版
Youtube打97-03多啦a夢
集集都笑到仆街

叮噹呢個名係咪俾人遺棄咗